消息指今日新增少於三十宗武漢肺炎個案！！！

！！！

無事了，過年啦

病毒都要放假架嘛

啲毒都用咗安心出街，無事啦，開始群P了。

病毒都回鄉過年了

武漢

Sik play